# README #

Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para execução do projeto Empresas.

### O QUE FAZER ? ###

* Executar o script Banco de dados na raiz do projeto.

* Configuração do banco de dados "Server=127.0.0.1;Database=entrepriseDB;Uid=root;Pwd='';".

* Subir a aplicação e executar as requisições via Postman.